有無巴絲睇過Gilmore girl？

最近追緊覺得幾好睇
覺得Rory好靚

但要睇晒咁多季
真係好花時間

好睇